寄信輸出革命 返工光復香港

和 理 非 唔 好 再 等 民 陣
逼鳩中共同七婆割蓆
放假入機場，返工出革命！
一人N封信，集中火力，send去廣東，用返佢啲口吻同佢啲人民講嘢。
教佢哋普選人大，普選主席。
叫佢哋民主中國，光復香港。
用文宣燒中共後欄！

當你係返工或這係屋企嘅時候，
憤怒或熱血嘅時候，
氣餒或不甘嘅時候，
心灰或心淡嘅時候，
覺得無力或希望嘅時候，
請你寄出以下呢封信。

如果你識啲淺黃長輩，
想出力但又唔知點出，
請佢幫手寄出以下呢封信。

如果你公司係奶共或藍絲，
請你用佢啲紙同碳粉，
幫手寄出以下呢封信。

請寄去任何廣東地址：

大陸公司:
1111人力銀行

104人力銀行

大陸查冊網(可能要大陸VPN)

大陸大學:
廣州大學

南方醫科大學

廣東外語外貿大學

汕頭大學法學院

深圳大學

香港中文大學（深圳）

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

尊敬的广东同胞，

你好，我们是一群生活在香港的中国人。 你可能已经知道现在香港被搞得很乱。 香港警方非常疲惫。 每个周末街头都有抗议活动，几乎每次都演变成暴力冲击。 有三合会成员无差别地殴打人民，随意发射的催泪弹在街头横飞，警察逮捕儿童和路人。这种紧张的气氛让我们害怕踏出家门，晚上也不敢呆在外面。 让所有中国人心痛的是看着中国人互相攻击。

这次事件的根本问题出在林郑月娥身上。与习主席不同，她不会聆听别人对幸福的愿望。与习主席不同，她并不关心人民的生活。与习主席不同，她知道自己不会再次当选，也不会跻身于国家领导人的行列。与习主席不同，她面对外国势力显得很软弱，并且她和她的家人都持有英国公民身份。最重要的是，与习主席不同，她不能在不破坏香港经济和香港民众的生活的情况下解决这个烂摊子。

我们现在处于可怕的阶段，我们没有人可以求助。在林郑月娥领导下的香港特区政府变得无能；中央政府因一国两制不能公开帮助；因为没有普选，香港人不能以投票換掉林郑月娥。

香港人总是很善良。他们对中国大陆的贡献比任何人多。当西方实行禁运时，他们将货物、原材料和日用品依偎在内地。 当邓小平实行改革开放时，港资带头投资大陆。之后，西方世界资本家们才紧跟其后，改革开放的成功完全得益于香港带动几千万华侨回乡投资。至今港资在大陆的投资企业佔比还超过50%。没有香港对内地的贡献，又何谈实现大国崛起。

在内地发生大规模自然灾害时，他们也捐的最多。1998年，中国发生了数十年不遇的特大洪水灾害，造成逾两亿人受灾，是香港各界发起一连串的救灾行动，出钱出力。2008年初，南方五十年不遇的大雪灾、同年5月12日四川省汶川县的八级地震、2010年4月14日青海省玉树县大地震、2013年4月20日的四川雅安七级地震……每一次的赈灾救灾都少不了香港的倾力相助，以汶川地震为例，香港社会各界纷纷出手，百分之九十五的港人都曾捐款，总捐款超过两百亿元港币。这种血浓于水的亲情，展示的是回归以后的人心所向。

这一次，香港人需要你的帮助。广东同胞需要向香港人展示他们也是中国人，所有中国人都愛與支持他们。林郑月娥罔顧人民和警方的安危，把香港社會對向滅亡。请向香港人展示他们没有什么可担心的，广东同胞随时都可以帮助他们。

请通过以下方式支持香港人民和警察：
把这封信转发给其他同胞；
发信請求罷免林郑月娥免職的给（i）国务院港澳办，（ii）政务司司长张建宗和（iii）香港立法会议员；
10月1日下午2点到深圳罗湖站和广州站聲援；
通过要求全国人民代表大会实行普选，显示中华人民共和国拥有比香港更强大的民主; 普选中华人民共和国国家主席。

这是一场长期的斗争，我们需要你的每一份力量！

民主中和国，光復香港！

此致

一群居住在香港的中国人

email都得
不過唔可以gmail寄

email唔係會被block咩

push

無差別向中國人send email教學:
(#Free China)大規模無差別式向中國人Send Email行動

推

自推

全民皆黑
對抗白色恐怖

黑衫行動 黑衫運動 黑衫抗爭 黑衫潮流

核彈